[老了]廿幾歲了，同班兄弟開始傾唔到計

對住惜日最好傾嗰班兄弟,開始無話題傾計
出黎打工幾年，自己一早唔再打機
開始對財經投資有興趣，對將來會有啲期望
無閒錢養車都好，會定個目標俾自己人工加到某個數先好去買車
或者儲錢投資番個車位
搵班兄弟講呢啲話題永遠無人理
睇住佢地繼續傾打機
咩英要出咩裝，下個月出新game，有活動記得登入提石之類
覺得自己唔再屬於嗰個圈子
好撚孤獨

有無巴打有一樣感受？

道不同不相為謀
層次太大分別自然唔想與之為伍

廿鳩幾接近三十歲仲係月光、窮遊台灣、追game、聚會食唔過百嘅狗飯level dinner，過住十零歲嗰時嘅生活
都唔知做乜鳩呢啲人

人地選擇點樣過自己嘅人生 關你撚事咩

Yes 最憎呢種人judge人地生活 日做夜做死慳爛慳最型？

你咩層次咁巴閉
想跟你學野

係心好啦巴打 講出嚟好多人會唔鐘意聽

唔同你傾唔代表d乜野
成班朋友出黎傾乜鳩車樓
平時重唔夠多壓力同煩惱咩
定出黎食飯下下傾想買半山豪宅先夠上進

佢內心judge人有乜問題？
揀朋友都唔俾咩？

但佢而家公開judge呢類人

其實多鳩餘 一班中學同學出黎想聚下舊姐 傾下以前野唔得 係都要講錢 人地大眾你係小數 唔撚岩傾咪唔好出囉

我認為任何自主行為都可以judge可以歧視

出黎食飯都傾投資買樓仲撚冇癮啦

以為自己好識野好成熟高人一等? 投資買樓唔打得機?

好明白樓主心情。
有個年過卅嘅fd。心態仲係十幾廿歲咁
唔係睇唔起佢，過住過得一日得一日嘅生活，只係為佢將來擔心。

有冇諗過人地一早安排好晒 唔洗下下出街都傾住d搵錢大計既

岩呀
市又收晒仲諗乜 打下機鬆下咪幾好

又係呢d講自己點長進 兄弟幾唔生性 所以傾唔到計既post
其實都係每個人揀返自己鍾意既生活方式 只可以話你/你班兄弟無心維繫

通常呢d都係窮撚黎

諗錢諗到上晒腦

屌你老母個topic咪講緊呢樣野囉
佢選擇點過關我閪事咩 所以咪道不同不相為謀囉戇鳩仔
你廢柴先要死慳都仲過住狗咁嘅生活姐
香港大撚把做緊人嘅

judge人地生活？講呢句野嗰時你有冇面紅呀？
乜撚都唔好judge唔好comment
直接摺埋呢個post摺撚埋呢個forum佢啦柒頭

唔係話唔俾，講到明係我唔再屬於個圈子
幾個月齊人一次走去食譚，快快手食完幾條友一齊拎部機出黎連機
自己一個無再打機既坐埋一邊
上黎圍個爐都唔得？

老豆送左層樓同車比我啦

玩同講以前嘅柒嘢有乜問題

我同你傾 請教下你點分配投資
長線定短炒?

兒登連ACO都吹捧 香港最撚低賤嘅人集中晒喺度 樓主講緊根本踩中晒佢地條尾

人地可能渣波子 住大樓 當你朋友就下你食平野啫

冇架啦 你真係覺得唔夾咪搵第二個圈子
不過唔會再係由細識到大既圈子

我自己同朋友出街就唔傾錢銀野既
返工d野都係輕輕帶過 大部分時間講on9野 好似以前咁
希望可以keep住咁樣

舊事不提，將來不望
放眼現在就召喚峽谷／傳說戰場見
我出黎真係把撚
你岩，番歸整碟撚手小菜俾屋企兩老食，睇住佢地食到japjap聲仲高興

你講呢啲咁撚弱智嘅野唔會面紅嘅咩？

位置變了 各有隊友

唔中意跟實個市，會影響日常工作
長線，跌到悶市就買，升到咁上下就放
不求一朝發達，一個大升市賺到20-30％就算
普通打工仔買開正股，蛋少分散放無肉食，之前訓晒落2800,
貪佢唔駛點理，定時定候新聞會有c9股神提你放

同你條撚頭有咩將來可望 唔好下下搬老母出黎啦師傅

聽你講完 我就知你將投資有道

兄弟就係用黎傾心事開心野

如果所有野都變成出街又講錢 番工又講錢 放假又講錢

有時睇到某d認為唔出黎傾認真野，就直接標籤人地係唔理財既廢柴係咪無交心輕鬆既朋友

利申定 有兄弟傾投資 有兄弟追game 都有兄弟憶當年開心鳩up

19歲已經咁諗
所以26歲一個朋友都冇
次次講親都會DEAD AIR

唔岩傾下次咪唔好出囉 咪成個女人咁

講真 咩年紀有咩年紀嘅話題
幾歲咪講抄功課、睇動畫
中學低form咪玩圍堆 去網吧 拉朋黨
中學高form咪諗升學 諗溝女 諗屌閪
大學咪諗intern 諗整靚份cv 諗搏盡無悔 諗屌閪
返頭兩三份工咪諗點樣轉工加人工 搵下同學睇下有咩路數可以參考
去到廿到炆接近三十 咪諗拍長拖 有啲諗結婚 快手嘅有啲生鳩埋
去到30頭 咪諗車諗樓 諗仔女啲學位 諗婆媳糾紛 諗點樣再加人工
如此類推啦

屌你老母廿鳩幾三十歲仲打份萬二三嘅閪工
一係就online連機
一係就約埋出嚟連機
飯都唔撚食 求鳩其吞落肚就入直題：打機
或者嚟嚟去去就譚仔、爭鮮、吉邊

樓上有啲戇鳩喺度賴乜撚野「唔同你講姐」、「出得嚟仲要討論政經時事？仲要講賺錢？」

屌你咪撚玩啦成班毒撚廢柴
中學雞時期人地講屌女講船p講高薪parttime你喺度講信長
高考時期人地衝A衝B你求full cert
入U人地一係多姿多彩 一係做學霸 你低不成高不就 又冇朋友 又冇成績 又冇回憶
出到社會咪一撚樣 層次早就分左啦
你諗緊乜做緊乜 自然會著緊啲乜 亦都想討論啲乜

唔係話打機有乜罪大惡極
而係呢個唔應該係一個成家立室年紀嘅人唯一可以同人分享嘅野囉

見到樓主令我諗起
迫不及待好想玩玩了

你咩朋友咁巴閉
我成班同學Ibanker AO 醫生 機師出黎都係講呢堆鳩野

以為自己開帖..

班兄弟仲打機自己就日日打工

其實唔係想搵人傾投資野
但求唔好下下倒完個面落口就直接打機
講親都係game野，柒事不提咁
好無意思

點解三十歲唔可以分享打機？點解？

可以，但唔好淨係得打機

：喂衰鬼幾個月無見，呢期點呀？
：早兩日上左A排

屌佢個閪咩

講囉
你喺度講天線得得B劇情都得

你控制狂？ 人地之間問 答對方乜都唔比

係我同佢問答

咁下次唔建議問open question 問番yes no 算啦
避免答案你唔滿意 搞到唔高興

到老死同佢地女朋友/老婆連左體
約出黎肯定拖到實 冇機會傾到計

利申 已婚但冇連體

oh shit
乜d reply同想像中完全唔一樣

仲下次?
唔好玩我啦

未到巴打個年紀
相信會係另一個大煩惱

唔好去啦聚會 影響你地位啊

係咁做錯咩事得罪兄弟

成班人咁對你分明係唔想同你見

應該係我唔再中意打機

你又乜撚嘢人咁巴閉呀?係咪好似財經台低置仔咁9按層幾百萬閪樓連三十年mortgage扮大地主?

講打機係因為個個都可以接觸到
講事業，其他人又未必明
講買車買樓，買到既就講得高興，買唔到既聽人分享就越聽越無癮
一陣鑽牛角尖以為人地想曬命，第日約都費事出

你會唔會約踢開波既人去打藍球？

屌你老味
咁既post咁多正皮
呃咗我入黎睇

咪係
我自己一大畢業
個個事業都唔差
出到黎咪一樣講鳩野

現實同朋友無話題
上網訴苦俾人屌你對打機話題無興趣就係抵死

唔係最熟既出到黎反而好多野講
真係兄弟果班出到黎淨係識打機
點解會咁

同FD咩都講
打機又有遲D Rockstar 夾左4條友
車又有買左架2手日本車
仲有個fd買左架電單車帶我遊車河
仲有人去台灣叫外賣分享食評
就係唔會講工作上既野

死個陣記得叫d 子孫燒你d 儲蓄 等你帶過世
眼中只得錢 你仲可悲過你d 朋友

如果我眼中淨係得錢，你估我仲會唔會上黎呻？
我淨係想出黎食飯係吹下水講下鳩野，唔撚好淨係不停打機咋

你個人係咁掂就唔會冇朋友啦
擺明係果d唔係真係好掂，但又以為自己大個仔睇唔起以前d fd

出去同其實人食飯一樣大把野可以講
唔係睇唔起，同佢地再無共同話題
叫得做兄弟，由細識到大，有d sad姐
圍爐有罪？

叫得做兄弟，你唔尊重佢哋興趣都好有問題啦
sad咩丫 你咁掂 實另埋到上流圈子堆架喎
興趣唔同咪唔同囉，係要講到自己富貴d好境d
但又扮冇睇唔起人
你唔啱佢哋架啦 佢哋同你一齊都會覺得好有壓力

兄弟當契弟 你唔好咁自命清高啦 你係咪覺得你d兄弟好失敗 開口埋口打機 自己就好成功呀 人比人 比死人呀

咪撚傻
收入高我成倍既，有錢過我既兄弟一樣有
做乜撚野成個post個個都覺得我傾唔到打機話題係睇唔起d兄弟
有無咁撚中意打機呀？

唔鐘意打都唔覺得你可以對兄弟嘅興趣指手劃腳
以前夠係咁打機啦
你都識講你兄弟都唔係冇錢啦，人哋咪一樣保持初心
變果個係你咋

我可能大你10年,供左10年樓，有樓收租，股票一年收五位數息，最近新手入坑lol，一向有打機，有一班打機fd，亦有一班講投資既fd, 物以類聚人以群分冇錯，但一個人可以有多種圈子

幾時有指手劃腳呢？
平時收工夜晚佢地一樣係成班連機
我唔打既咪醒水唔入call囉
幾個月先齊人見一次面都淨係打機既會唔會有d無謂呢？
做d見到面先做既野唔得？

呢番說話就已經係指手劃腳啦 人哋想做咩要到你管？慘得過個個都想打，得你唔想打？
你唔鐘意傾打機咪主動開d大家都會有興趣嘅話題
如果你唔考慮埋佢哋嘅興趣，淨係想傾自己想傾嘅嘢，呢d叫自私
有冇諗過點解做個朋友都要咁大壓力？
唔好忘記就算你幾成功，一條毛都唔會分到比佢哋，人哋都只係想喺放工時間同班兄弟輕輕鬆鬆咁出吓街咋
你唔反省唔介意就由得自己從呢個圈子消失

阻人打機燒賓州

樓主都係呻下姐 又唔係話人地d咩
個個起哂鋼

道不同不相為謀 咪搵過班啱嘴型嘅傾囉
朋友呢家嘢睇開啲啦 每人都只係一個過客 冇話keep一世嘅

唔同時期係需要唔同既朋友，
唔岩傾，出黎又無癮，自自然然會離開個圈子，

廿頭成班兄弟已經講緊搵工搵錢 得閒做GYM

機都少打左

幾十歲先講～

呢度都叫得child登，係呢度討論呢d關於前途嘅事等於對牛彈琴
其實都睇得出樓主佢地唔係歧視30幾歳仲打機／出黎講打機，但係仲有班人就剩係focus係打機無問題，成功人士都可以打機blah blah blah，況死無人知踩中左佢地條尾咁，人地而家又唔係講打機有咩問題，而係講緊大家生活圈子愈黎愈唔同而無話題，打機係個例子之嘛
更何況judge人地生活有咩問題，咁成個討論區嘅作用就係比人討論，咁討論有評價有咩問題，如果講下都唔得咁不如摺左個連登啦

唔通人地有樓收租 人工高 打機減壓又話比你知咩

讀書個堆都散哂 過客黎姐

你老味真係以為呢個世界得小朋友同一事無成嘅人先打機嘅咩 打機可以係興趣 娛樂 同你weekend放假會落街打波做gym一鳩樣咋嘛 圈子係群體 係一班人去維繫 當初冇common interest你都唔會咁friend啦 我有啲frd鐘意打機 唔鐘意踢波 咁我咪留翻啲波經同第2啲睇波嘅frd傾囉 唔啱呢一個圈子嘅野你都迫唔到人地去跟你咁諗

一早已經咁諗，所以少去飯局，最後比班仆街踢左出whatassp group。仲好，冇人煩我返工同進修。

唔出黎食飯都要比原因，屌你老母。

人生價值觀唔同都唔得咩
你所謂多姿多采係毒撚眼中只係煩
成家立室人哋可以覺得煩
屌你唔傾下政治點樣改善環境
仲傾啲咁個人嘅嘢咁戇鳩

點解下下都要人上進先叫正確?
咁同拜金港女有咩分別

吓同理人哋憎你judge人都係討論區可以有嘅態度喎

人哋冇話唔比你講係憎你啫

你啲邏輯喺邊度

好彩身邊班兄弟都鍾意做運動，大家一齊郁下操下幾正，反正運動無分國界貴賤

跟本唔係friend

樓主應該係講緊返工為放工
完全無目標同諗法果啲
唔關打唔打機事
識唔少frd事業上軌道 出黎食飯都仲會講打機
再唔係都係講其他娛樂既野多

有養車有打上進工有儲錢但唔識投資
但同圈朋友都講投資

好多人揸住句「每個人都有自由選擇」大曬架嘛
我好支持，但千祈唔好選擇左hea做然後過低質生活
但日日係度怨天尤人仇富果啲，好核突

其實而家仇富有咩問題
富二代真係乜都冇貢獻過享受緊九成社財富喎
你努力買到基本樓咩
利申有努力讀完大學然後搵萬幾文員
能力所限有努力都冇用

果然係child登
成班人閱讀理解零分
樓主講緊成班舊朋友難得約到出黎，想搵個傾到計既地方食野傾下計，傾下每個人既近況，講下大家相關既事
難得幾個月先約齊人，出到黎做番大家各自嚮屋企做到既野，齋打機唔傾計，咁做咩要約出黎？

咁簡單啦 叫佢地教你咪得

中學嗰班變晒蒲精
唔啱傾了

開始做野 FEEL到

利申 二十幾 日日打機

朋友應該都有分好多批 有d講打機 有d講鳩野 有d野講囡 有d講以前讀書d開心野 我反而同d岩岩識 唔知有咩講既同事先會講正經野 講樓講車 可能佢地只係覺得你係講打機個班fd 所以咪講打機野 唔應該因為咁而批評佢地既

呢到大部分人都係樓主講個種人嚟
無咩討論空間

我財經時事同娛樂野都有興趣

應該話廿幾先對打機興趣大左 d單機大作咁

樓主真係慘
買車買樓都左諗又諗又冇得打機

利申： 有層樓，有2架車，想打機就打機，想食乜就食乜....不過係美國所以對比層樓平好多

投資野講得多會悶

又唔係專業炒家 有咩可以成日講

咁你班兄弟嘅友誼都幾薄弱....

你毒姐

等睇你班兄弟買曬車買曬樓
你就得個諗字

學咩人投資丫你
2800係track hang seng index
但Hang seng index依家仲有幾多真．港股？
根本香港股市依家就係妖股當道

咁你啲兄弟係鬼定係香港仔

當然講香港果班啦
大家一齊9up幾開心

正如好多女由中學到大學畢業做咗幾年嘢嘅話題都係得韓劇、追星，同鳩假期啲垃圾 一啲營養都冇

個個都錯重點乜嘢你人生得返錢/有錢人都會打機/係咪覺得自己好威
明明講緊好多人大咗都重頹廢咁生活又出嚟聚會淨係得打機 一啲其他話題都冇
大佬正常人生活都唔止打機啦 同朋友出嚟乜都會講包括工作、進修、投資架喎
不過算啦喺連登講有鳩用
踩親好多人條尾架

呢期想買rdr2, 利申有2 物業1車, 呢個世界好大既

我廿中, 最hea果D 朋友反而差唔多都父/母幹上哂岸, 計劃緊結婚生仔
雖然無講出口, 但係反而日煩夜煩果D人 (好似我咁) 就乜都無做過

我渴望這一個平原
畢業之後o的同學見唔完
見面唔會講買股票 買車
結婚 生仔 買樓 買船

傾完又點？
Everybody got their own shit
搵得你就係想放鬆
拋開成人嘅枷鎖，係呢一日半日，一晚半晚唔洗諗點買樓，點投資。
各自修行。

慶幸仲有兩班乜都傾到嘅真心朋友
打機 回憶 未來 前途 煩惱 食女 無所不談

我掉返轉啲fd成日食飯諗咩大計，我淨係想揾份打一世嘅工等退休，是否可悲

有呀，由其係自己結埋婚日常支出都大，就會諗點解未拍拖前唔儲多d。見佢地未拍拖就提下意見叫佢地唔好亂使，多些為將來準備。但佢地個樣就好似覺得你講緊廢話咁。

bob叔玩炒賣都日日玩fm呀屌你老味

樓主 兄弟講打機無搵你著數已經當你兄弟啦
萬一其中一個中撚左傳銷
日鳩日同你講前途講人生導鳩你入局啦

樓豬 同學一齊聚會都唔係成日有
了解下你班fd生活方式都唔係壞事

你都幾自我中心喎
傾計傾人地啲話題唔得???

買車、買樓呢D咁悶嘅話題點傾一晚？

你班fd仲當你fd約你出嚟都算係咁

如果你地真係熟既，直接同佢地講啦。
如果聚會本身係為傾計交流,電話一定係放埋一邊。

不過冇錯25歲之後各自人生走向會有佢地自己既步調，有人努力想行快做大事，有人樂於平凡簡單生活。勉強冇幸福，咪搵返岩傾既人去傾囉。

睇你有冇心既姐，你覺得佢地唔夠上進咪拿個心黎分享點樣計畫好將來一d囉，點為止拿個心你應該識分，除非你表達能力差到好似曬命咁，就以為係拿個心啦

利申二到盡，除左打機，出黎同小學同學、中學同學聚會講食女多過講買樓

原因好簡單，食女、打機變化週期大同快，屌你買樓唔係講緊我呢家轉個諗法就聽日買到嘛，有咩好傾？

我自己就最易融入唔同圈子，我只係見到一堆自命上進既離開左呢d搵唔返既朋友圈，然後又呻冇朋友#

其實都好睇你社交能力 or 溝通能力，你班fd對你第一句就係出咩裝，姐係你平時係人眼中都係咁上下層次，如果你真係掂又fd既，應該係請教你各種問題或者第一句唔會係出咩裝先囉

你用咁嘅心態佢同兄弟相處
我諗你遲下會冇咗呢班兄弟

一定要傾你自己做梗既嘢？
知唔知咩叫做兄弟呀？
你會唔會係咁同你女朋友屋企人講投資既嘢？

兒登仔有名你叫

如果工作上遇到趣事咪有價值講囉, 屌你老味出嚟食餐飯都要講邊隻股升, 依家做咩好搵食, 想聚吓開心吓都要講埋呢啲嘢掃興
我洗撚搵你出嚟食飯, 自己一個食仲開心過同你食啦
根本樓主就係想講啲"有營養"嘅話題, 自己個post話冇人講前途, 投資, 轉個頭話淨係想講鳩嘢, 都唔知博乜柒
我同意樓主出到嚟唔應該淨係打機嘅, 大佬唔係成日見出到嚟就好好聚吓傾吓計啦, 成程喺喥對住個mon你同部電話食飯啦

卅幾歲直頭唔洗見
細路 車 錢 名牌 旅行
你唔啱真係冇野好傾

真係熟既 唔撚洗準備話題
鳩up都吹到成晚

我同班中學同學次次都係譚 點解？因為好多回億 食完仲會去老麥叫番我地平時既野食 做既都係中學成日做既野 因為我地有心keep 有個有幾個物業 但無出現你果種情況 平時都係講打機 一齊玩 個個都仲係大細路

屌你老母
好撚勁呀樓主炒股票好叻叻豬唷

同你一樣 班兄弟到依家仲係細佬咁
已經互相都無乜聯絡
去到fb/ig互like當keep contact

喂 講真 學其他巴打咁講，唔係個個兄弟有能力傾到買樓阿買車阿呢啲咁關於將來同人生嘅事，假設你地成班係到傾買樓，有一個兄弟買唔到答唔到嘴，咁佢情況咪又係同你一樣？我覺得所謂真係兄弟兩個字，出到黎你唔想講打機，咪靜靜地睇下佢地打機聽下人地講咩囉，你有心想share 自己野，如果佢地唔聽咁你就諗下自己係咪真係人地兄弟啦

證明你唔係佢地兄弟

抵你班仆街一世無朋友

吹咩？

其實樓主係咪好少朋友？
根本唔同朋友之間相處既方式，傾開既話題唔同係好正常既事。

我自己同同事傾開八掛野潮流野，公司d好笑野。

另外有班中同就鐘意傾旅行傾當年d小事，傾自己屋企野(要準備結婚啦，有d話可能移民)
有幾個大學同學做左幾年事後來出左黎創業既同佢地出親黎都會傾下香港個市場點，會唔會邊d國外平台係咩領域度抵玩。
有班網友玩game識既出黎都係傾game野，有時搞下飯聚bbq因為咩背景都有所以有好多時有d人講既野都係個個插到嘴，但係當了解下係香港唔同既生活方式係點都幾得意。
其中有d個別特別留意政治時事既(舊同學，朋友，網友)有時單獨出黎食飯都會傾下d政治，國際時事咁，一講就可能唔覺意講足一日。呢d野人多反而少講，畢竟每人政治面向唔同，人一多容易鬧交。

我唔會同同事傾政治(好易出事)
唔會同網友傾投資創業(成班都玩game識既講投資實有人答唔到嘴，知道有人同你一樣有玩開既咪私下再講)
唔會同朋友講公司野(講完都唔明唔識笑同埋好易變左發放負能量)

唔係話下下同咩人出黎，係咩場合，係咩活動都傾正經野就叫成熟。真正既成熟係知道係咩場合同d咩人應該要傾d咩野。
講到尾大家出黎玩，開心先係最緊要。
你傾少一日股票又唔會話因為咁而蝕左錢既，傾多一日政治時事又唔會話世界因此而改變。
反而你傾返d大家都參與到，傾起黎開心既話題。生活壓力又減少左，班fd又覺得你呢條友仔都真係幾岩傾形像又好左。
何必將自己限死係某一兩個話題呢？

以為d咩投資咁巴閉
點知道原來係訓落2800
仲係要等c9財演提你放
講到尾咪又係自卑心作祟
打份牛工買得果小小
就已經睇唔起d兄弟
你依種人渣比你發到達仲得了？
到你再有錢小小
一定係到時約班兄弟然後落佢哋面嗰種人
希望你班fd早d知道原來所謂兄弟咁自己

搵好多錢，但一樣機不離手又點樣
你對人既態度會唔會唔同

最憎D 人帶老婆/條女出黎
成班男人講野又要就住就住
唔知做乜 之後同老婆有街去既 就之後約啦 無心唔好出黎

一撚樣，約齊人食飯就咪撚掛住打機啦

唔應該用level黎區分
大家focus唔同姐

人地上晒軌道未傾打機囉 仲同你廢up咩

咁你應該要接受佢地由兄弟變做朋友
再去識過班朋友
但要接受人大左唔會再識到兄弟

上ig搵富2袋果班傾
人地渣遊艇 渣超跑出入
日日玩仙股 玩到悶悶地屌下囡
應該係你個level

你講出黎會唔會面紅 ，不如話你約左四大地產商食飯都係出黎講打機啦

有咩問題
我英國讀書 1/3香港同學都係做ibank

屌 完全係心聲 以為個Post自己開

就係兄弟先出嚟打機鳩fing fing食乜都可以開心
如果係普通朋友你會唔會鳩up當秘笈？
珍惜嗰班可以陪你癲陪你fing陪你走過高山低谷嘅人

如果唔係呢世人就得返個班講投資假正經嘅人係你身邊
當你想發神經嘅時候突然發現 嗰一班做乜都可以陪住你嘅人已經走到好遠好遠

咁根本你個case就同樓主case唔同啦，你地一班上晒岸，食飽飲醉講嗜好，佢地係成三十歲人仲浮浮沉沉但不思進取，仲日日掛住打機拿寶物。
樓主個post中心思想你都未get到，就衝出黎曬自己，英國讀書睇黎同英國研究差唔多

你都on9 進取好唔進取又好
同一大班熟既朋友聚有邊個會想傾公事認真事
緊係講啲讀書柒事鳩野
樓主擺明搞錯場合啦

老老實實
幾個月出黎一次，仲要食譚仔，都預下場係去打機
你dfd跟本冇尊重過你
係fd既，打個邊爐食大排檔，吹返幾粒鐘水想下當年好過

最憎約出黎食飯，d人仲係機不離手
都唔知佢地出黎做乜

散席了方知 好光陰枉枉流逝悄悄

番左成日工 d 同事無時無刻都講緊呢d 話題
同班朋友可以傾番d 無咩營養既野 先係真正enjoy

明明係就毒撚戇鳩仔冇人想同你傾計，就講到係同佢哋唔啱嘴型

我認我幼稚,成班fd出親黎就係幾萬幾萬咁抽球星卡,sor囉唔同你傾股票

自己個topic就打"老了",係咪暗示班fd幼稚,得樓豬自己知

人比人比死人～ 嗰啲40歲已經退休 還遊世界 大把資產揸手 唔通又會去批判樓主咩～

樓主看破紅塵

呢個真
如果成班人約食飯
係度講買左邊隻股票 睇中邊個地段
我會心諗係咪覺得自己好成熟好型

話唔定人地一早準備好晒
就算日日過日清一族但唔需要擔心往後生活而又唔講你知姐
可悲唔一定係人地
可能係你

樓主勁野

多數暗地笑尻佢

男人應該全面啲，精1-2範涉獵多幾範，玩同正經話題冇衝突，咩都識啲自然話題就唔會咁單一，呢班傾打機果班傾音樂政治工作投資，冇必要睇唔起人地生活方式，真係fd自然咩都傾到一餐，你睇唔起佢地你地都唔係好交心果款je

(非罵戰)其實係尊重問題姐
你話全部都識既common topic就話姐
講下中學柒事係一餐飯都講唔曬啦
講真係兄弟的話冷落左一個都唔好受啦
倒不如傾下近況,柒事,拍拖等等咪令個氣氛好d 起碼大家都有共同話題 唔洗怕悶場
感覺上係樓主立場不過被曲解左

咪係，分分鐘人地投資勁過佢，有錢過佢，佢講d話題人地當散紙咁睇，所以先無人理佢

只可以話 樓主你開始學緊做一個男人，而你班同學仲係男孩

其實邊有咁多以前野講呀
你話1/2年見1次就話姐
我同以前D 老死都成日見
都係講現在同將來野多

興趣唔同遮